【明珠930北斗之拳】mad max fury road

呢套絕對可以做爆谷電影教學

都是為了他

記得果年奧斯卡所有技術獎差唔多拎晒

D女

因為呢套真心癲

佢最癲係成個節奏順到痴線

最衰係冇最佳節奏獎

返去bt先

個陣去戲院睇4dx 嘔咁濟但好正

What a day, What a lovely day.

神作咁少人識

冇係戲院睇

真心後悔

頭先出標題果下好正

mother milk

最型面具男 Tom Hardy

呢套真心用畫面講故事
同埋節奏順到癲

其他導演要學嘢

女女

d女走晒

又關北斗之拳咩事

反烏托幫電影

北斗之拳 抄 79年果套

謝庭鋒出場

結他手

背景同服裝好似

有冇多啲推介

出現鳥

鼓舞+100

啲白兵仔果種狂熱好癲

如果mad max x ff就正

見證

噴啲咩落個口到？？？

WITNESS ME!!!!!!!!!

精

油漆

邊個打邊個

I know i can I know

我都唔知佢地點認

世界觀好痴線

北斗神拳同fallout都有呢套戲嘅影子？

原哲夫係直抄

Mad max 第2 3集都係
末日後世界嘅就滅絕反擊 我好鐘意

呢套嘢個節奏係要順睇

有廣告係破壞晒

背景係咪核戰之後
啲資源俾boss控制？

mad max MK鋒

望真啲好似藍獸嚟

年輕得碰著誰亦能像威化般清脆

係 同埋少

好壯烈

男主話
你咪撚

後悔無入戲院睇感受一下現場氣氛，自此西方大片都要入場睇

失控世界
暴走車
白兵仔狂熱

加埋個BGM

呢套個聲效好緊要

女

個貞操帶有牙

屌你貞操鎖
又飛釘

班女多p可以玩成年

拎獎ga wo點會唔正

做俠盜一號

識揀, 最似處果個開鎖

真心太爽

似咋 用過曬架喇

下個禮拜 ending 又要射精

上次睇完
即刻重溫以前拍個幾套
加埋ps4隻mad max game
個世界觀好正

編劇好掂
突登有個大肚

話比你聽阿 joe 仲有力

有 game ?

唔得閒係屋企睇有無link可以down返黎睇，tw116唔見有

呢隻好玩
可以改車

個結他佬

條女打得好有力感

captain marvel 真係

咁少人睇

仆街 冇油

呢套野佢地食左幾多沙

原來係有密碼 7左
利申未睇過

Charlize Theron唔係流嘅

條女隻機械手
而家科技好似整到

用關節控制到手指開合
仲要靈活自如

黑髮妹妹好正

超正

叫咩名

不死老喬正啦
日日狂屌

紅髮妹妹正

呢個都正
有啲肉地

war boy呢個名真係好柒

條條都 duck

當年係星影匯睇
正撚到丫

神風特攻隊

一陣邊條女死左

睇到佢除到個面罩舒服晒

witness me!!!!

大肚

大肚的

求所有女ig

佢係咁整個面罩好好笑

個班搾奶嘅奶媽要唔要

點解我都會有舒服 feel

d女無除晒我唔舒服

啲車好正

咁細個位坐兩個人

又係呢套野 次次睇d角色都覺得好特別

又嚟料嗱

塞車

成頭都係子彈

成班女上子彈都唔識

銀色液體咩黎

好柒

一上即炒

點解日本仔炒鬼佬嘢都可以咁成功？
例如北斗之拳高達等

MEDIOCRE

真愛

因為佢地加左好多新野再轉化

咩見證 面具佬神仙黎?

同耶撚拎住本耶經一樣

高達抄乜?

見到食人族個大佬個鼻好唔開胃

話高達抄星戰
呢句嘢係某班人面前講可以暴動

成班光頭仔比個不死老喬洗腦為佢賣命，好似黑幫老大帶住班手下睇住自己資源，做山寨王

除左上子彈個閪面女
條條女都咁正

星戰?

末世後控制到資源 控制人力 潛移默化成一種信仰存在

果陣動漫界一譚死水
北斗之拳係抄到
救返日本動漫界一次

好似ISIS咁,死左可以上天堂屌處女一樣

大肥佬隻腳重核突 肥過豬腳

不死老喬個背脊好多大瘡好似係

同手持午餐肉有閪屌同一道理

擺明啦

黑髮妹妹咁想返去俾人屌

北斗有段時間人氣壓住龍珠,
不過龍珠之後都玩武術會先至反超前

龍珠直情擺明西遊記

一陣會遇上阿婆大軍

好橙
氣泡朋友

有個妹妹拍埃及神戰重靚女，大波又索

結他手
增強士氣

結他佬唔攰
彈成日

屌個結他佬仲放緊buff

鳩彈之嘛

mk鋒由朝彈到晚

吟遊詩人

因為激光劍？

北斗之拳參考過乜

結他手無眼架

放buff

Furiosa 戰鬥力最高

mad max + 中國點宂

其實好明顯架啦喎

盲左仲繼續出發

光頭仔食到好嘢

大發現
Tinker Tailor Soldier Spy 原來是Tom Hardy
仲有Dark Knight
唔怪得個名咁熟

吊係車上面成日
架車又快又chok又多沙都攰

mad max隻game每個基地都有個人連埋石油罐吊係空中放buff

當年眼訓住入戲院睇 醒晒

thx

無睇過

紅髮條女叫咩名

其實抄咪認攞

星戰都係抄某套前太空電影
魔戒都有抄前套奇幻小說

激光劍呢個 idea 太特別
冇得認唔抄啦

最核突係死撐

Witness me

癲佬

正義之天秤

單拖搞掂

好人 mode

係lo
抄得好睇都係抄

不過星戰班演員揮劍實在太柒，浪費咗把咁型的武器。最後咪又由日本仔發掦光大

呢下好型

好型搶呔盤

咩生物?

人

Mad Max又係一套由頭爽到尾嘅佳片

可能想睇

阿婆軍團

呢個裸女

唔著衫曬撚到甩皮

冇凸點...

阿婆

做餌都幾慘
但人選得佢比較候生

太熟女

原來女主叫 fury

D仔 實精盡人亡

白髮果個好正

有條女粒野好大

Imperator Furiosa

係呢個世界
阿婆都上㗎啦

絕望了

其實佢做餌係引D傻仔救佢再由班阿婆打劫?

好想屌下黑妹

有小小嘅希望
先會有絕對嘅絕望

耆齡王

係

新版會唔會出2，3？

兩條仔一老一嫩肯定比班阿婆玩到射都射唔出

做war boy 賣命定屌阿婆

唔怪得鮑姐都屌

阿婆生唔到仔晒精
打個飛機解解渴好過

紅頭妹好正

有冇世界觀，背景資料睇?

Courteny eaton好正

tom hardy無比班阿婆輪米係一大敗筆

應該無望

一開聲就覺得係Bane

好似話想為個結他佬出一集
但之後冇哂聲氣

男主係健全人?

佢點會知前面乜都冇？

唔明點解咁多痴線warboy
明明tom hardy個設定係喺未崩壞前，而且當差
但係啲warboy就好似完全唔識野咁
個時間頂盡生1到2代

mk鋒瞓咗

見到佢就好想笑

玩自己粒lin

醒返

又開始放buff...

又要放buff

之前導演話會有正傳續集同spin off 一套比Furiosa

又要開工

係
以前好似係澳洲警察，飛車捉賊

點解會快咗?

好大波

呢集個故事係之前三集嘅延續？

Nitrogen?

外國其實收唔收得，呢套喺香港嗰時真係滄海遺珠

時間點似係第二集後面
第三集男主角設定老啲

Mel Gibson

阿婆比人逐個擊破

個導演好似已經好老

呢種搖搖捧
現實世界真係有種技術係咁玩

個幾個演員好似係真馬戲團既人定特技人，
成套野真係好癲

見到個大隻佬突然諗起 the rock 做呢個角色都得

死左啦？

「做咩搶我枝結他」

成個面罩連肉扯

結他佬係咪比人秒左？

咁MAX應該會死

joe塊面 屌你見到都覺得痛

唔係幾睇得清楚點死

勁似

好撚好睇真係

the rock做主角應該好撚輕鬆
打交又得,揸車更加勁

好多畫面cut左

除左特技有咩咁吸引

睇making of好撚正

扯爆左個口罩連個口？

應該唔會即死

war party d boss全部hp得100

爆谷片

當年香港收唔收得？

無事喎

節奏快 好正

壯烈犧牲

witness me

籃獸

呢幕好sad

光頭仔

唔死有得破處

估唔到最後翻車呢幕係真拍出黎

紅毛 like 佢

??

有d似丹麥俊龍

炒車啲個鏡頭擺明為3D而做

真車NOT CG

籃獸嚟㗎

冇錯
有興趣可以上youtube 搵behind the scene
好多幕以為係cg 但原來係真境拍出黎

用真車好正

最正係導演都係老派人
但係拍到咁新嘅嘢出嚟

仲有咁多件美極

Tom 型撚到

但最後咁樣分地下水 會唔會過多排又會有人取代佢地

其實北斗之拳話咗你聽
亂世要霸王治天下

咁樣會壞事

d女演員為左拍戲剪晒d頭髮我覺得好pro

女主 skin head 都好靚

點解主角唔留低？ 貪沙漠過癮？

The first history man

轉場拍下集

呢套野其實仲有3集好好睇

去咗做Dunkirk同Venom

月鬥士巴打要阿婆，
不如要埋啲美極去

估唔到係依個導演拍踢躂小企鵝兩種完全唔同既風格

係咪有cut左？

Tom Hardy: 冇咗面具，不了

都係電影？

剪左好多

room

gip神